講真當年如果唔係我地中國拖住日軍主力，日本1941年就登陸咗美國

美國人唔感恩不特止而家仲調轉槍頭對付我地中國，真係忘恩負義
唔係我哋中國，依家美國佬講日文

push

屌你老母支那國 唔係因為支那國嘅話 我地依家已經做緊日本人添啦

日本軍國連夏威夷土地都未踏足過，唔好話美國本土

登陸美國本土 同每個人民都有槍既國家打
同時要應付中國戰場 又要打美國本土 又要維持東南亞地區

巧勁勁

人蠢係幾好呃

美中不嬲老友嚟 喺支共竊國之前

應該係戰俘或奴隸

以日本既海運能力，再多一百萬人都送唔到上前線

如果唔係midway 日本海軍慘敗，應該半年內都夠美國海軍打
但人地動用全國國力，加上美國係本身石油大國，半年反就可以反cup 你日本仔